男人老狗情人節送一枝花比條女，有無問題

= 無問題
= 有問題

琴日買左枝花，諗住今日送比條女，點知佢話寧願唔收，人地睇覺得似小學雞拍拖/街邊義賣買枝花送比人。。我咁大個人未送過花比人，一送就咁。。

。。。

想學野。。是咪做得唔夠好，睇下是咪應該要改善。

有比較就覺得核突

即買啦仲問

飛

我反而中意收一枝多過一紮喎，收一紮攞喺手好麻煩，一枝有情趣又唔阻碇~

係怪怪地嘅
不過你條女咁答仲有問題過你
臭西FEEL

買撚完轉個頭又放入垃圾桶 何必呢

我老豆都係年年一支 送左幾十年，我覺得幾sweet

女仔思想：未嫁都係得一支，嫁左噤點算？（所以唔送好過送）

有問題

一枝都咪撚蝕俾佢

一紮花送完之後有無諗過條女點拎

條囡愛你的話半支花都夠殺啦

。。

象徵式既野黎姐
比99枝你都唔係擺得耐d架

巴打周圍響，好威威，喔！

你話每年送多枝 到一百週年就99枝